湖北省於20：25批准香港封關，香港接獲命令後於22：28轉告市民。

【參考隔離post】

湖北省公告20：25

香港政府轉發22：28

垃圾 根本就唔係封關!!!!!

又贏

港人治港都冇左啦下話

垃圾

push

要批准？一個3線省區有咩資格？

屌

高度自治喎
咪又係要上面既大人批准先做得

up

全港三罷

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

777真係慰安婦咁

其實睇得出香港已完全沒有了自主決定的權力，完全由中央話事，特首只係傳聲筒

推

屌 好垃圾 禁哂所有大陸人啦

笑

屌。。。

一國咩話？一制

一國兩制都ON撚鳩

痴撚線

參考了巴打的post：「正視聽」唔係香港政府封湖北省，而係武漢禁晒啲人去香港

原來係要上面傳俾湖北再傳俾香港先敢做野

武漢分兩類人，原居民+外勞
原居民係新年就留係武漢，一早已經走唔到
外勞係新年假返左家鄉，唔舒服黎香港求診，係防唔到
內地身份證只有 “簽發地”。

即係深圳既人去武漢打工，新年返左深圳然後而家唔舒服黎香港求診，係歡迎緊佢。。。

成班淨係識跟order做野嘅狗奴才

哈哈

一國一制
蠢人自閹

港府敢係中國公佈前
全中國禁入境我就信佢有

港人治港?
笑話黎?

扮讓步

咪再信香港政府

港人治港 我屌你老母啦垃圾港閪共

留返拜山先批呀笨

無order ,就唔跟

高度自治

廢話
但你條友依然選擇日日係屋企打飛機而唔係出去做野
是是但但黃色經濟圈就以為自己好有貢獻
支共驚你有毛咩

一國兩制？

醫護同行 1月29齊罷工

Push

垃撚圾

屌那星 港共冇講錯 永遠追住含

港共所有賤種爪牙必須死全家

其實香港入境權力係點
求解釋

多謝湖北省長及武漢市長的恩典

lm

港人治港

又係執手尾

我準備好同醫護一齊罷。

垃撚圾港共政府

屌你老尾 支那賤種屌柒佢就會聽話

有咩用

入境處完全無權力

Tui

狗都唔屌

原來收到指示

-.-

咪撚比佢沉

記者們，明日報道香港封關，一定要加上呢個背景資料

憑係大陸城市

林鄭呢條柒婆真係千古罪人

叻啦叻啦, 我可唔可以賴埋廣東省叫佢批准林鄭封埋北區關口

大恩大德

垃圾港共

垃圾政府

真係奴才

即係政府無為香港人做過任何野 唔好再j階段性勝利啦

真相大白

正視聽

831

共人治港

含撚港共

港共政府廢到
仲要香港人個個月成億養你班狗官

果然真係under湖北
堂堂一個特區仲低級過省行政

封湖北有撚用咩 成個大陸啲人都係高傳染人士 落撚晒黎 垃圾政府

要罷一齊罷
今次 兄弟爬山 齊上齊落

林鄭月娥係雞係公廁，原來除咗中南海中央官員，連省級幹部都可以中出

香港已經唔適宜人住

踢爆

食野味啦林鄭月娥！！！

特別行政區喎

港人治港 吖嘛
同你講唔係法治啫

林鄭死全家係最低消費

封關呀，咩係封關呀?封曬唔比大陸人落黎呀，封湖北有撚用呀?一國兩制你老尾

講個笑話

一國兩制

要人批准?

高鐵 ， 航班停 都係大陸 指示。

diu

封關要等人批准?

屌 吖

「正視聽」唔係香港政府封湖北省，而係武漢禁晒啲人去香港

屌你老母
支共都醒撚過你班廢物高官

辣殺！

其實無用
黎到香港，我撚知佢有無去過湖北？

真係不知所謂

封關要省級批准？
自貶身分垃撚圾林鄭正一狗奴才

初六啟市

說好的切勿政治凌駕科學呢

on9

一國兩制

一向都係名存實亡

班狗官真係當香港人係傻仔

香港大撚把錢，竟然要聽個垃圾窮閪省

但係武漢淨係咁武漢市
宜家係限制成個湖北省wor

但係政府又真係戇鳩無極限
淨係限制唔係禁止
申報係講個信字
佢想點講都得啦
仲要有大把蝗體係未去過武漢但係比喺武漢返嚟嘅人野左病
咁樣係完全放唔到wor

都覺得條柒婆應該冇咁好死，果然

要求強制呈報外遊紀錄
授予醫院翻查外遊紀錄權限

黑警呢半年以黎access到HA醫療紀錄
喺公眾健康底下 醫院都應該要有翻查病人外遊紀錄嘅權限

下，香港要封關原來都要人哋批准
多謝你批准😃

但如果唔係武漢藉個d呢?

共狗可能玩得𡃁妹小粉紅多悶，見到柒婆扯扯哋

仲要只係自願申報炸

屌林病老母

證明港共啲狗官幾撚無用.

武漢市代表武成個湖北省
呢度啲人盲既都唔駛咁下嘛

垃圾窮省竟然可以命令國際金融中心

繼續出出入入

搬字過紙

唔該晒樓主FC

一個垃圾省都有權管我地
憑咩呀

屌 港共真係賤過閪

高度自治?

港共

戇鳩
依加封都係好過無封咁解

若果你同我係武漢人

早幾日風聲唔對.晨早走哂去第個地方先過境啦

特衰正苦真係好垃圾

唔係香港政府封湖北省，而係武漢禁晒啲人去香港

英文好嘅巴絲
可唔可以整個英文版推比國際睇

又想呃人

笑撚到我仆街真係

"做下樣回應訴求"

真

屌你 要你批准

屌你老母港共仲賤過支共

無地位架啦,香港出到去都只係市長級

基本法係冇任何權力喺入境權上？

香港獨立 唯一出路

屌呀

一個係市一個係省，唔同

香港垃圾共

原來777都係收order做野

廢

獨立唯一出路

pin this plz

白痴既。正路依家武漢普通人連去車站都未去到 又點黎吖。 擔心廣州 深圳嘅帶菌者好過啦

做決定慢九拍 仲癡呆過北韓肥仔金
早抖啦

垃圾政府依然係個個垃圾政府

政府垃撚圾
罷工!

到底點解香港要有特別關稅...

理論上有既
入境處就算係
CIO APIO PIO SPIO
都無乜權力

成班香港人 新移民上過大陸探親 番尼咪又係奶野
又唔係得湖北省爆發
係廣東中左肺炎一樣可以尼香港醫病

佢係咪瑞士返嚟未jet lag完 呢個對湖北封關應該係尋日要做嘅事 今日應該研究點對廣東封關 反應慢到咁

推呢個啦，有啲人話係醫護罷工導致，我都睇死柒婆唔會為咗班醫護咁做㗎喇

我哋要封關呀
依家成個大陸都係病毒

垃圾政府
一國兩制 高度自治。。

高度自宮

仆

Diu

有個post - 啱啱政府跪低一半完全係醫護功勞
成1700正評真係笑左打撚哂飛機都on99

因為啲人已經散走晒 唔喺湖北

深圳人去wuhan打工？

邊個話你聽仲係一國兩制

Rubbish

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

一路仲耍撚緊語言偽術
仆街柒婆 賤到出汁

仲唔禁哂佢，我唔想比班支那畜害死啊，救命

謝主隆恩⋯⋯

On9

唉，冇l 眼睇

777真係好嘔心，擺都明唔係以香港人福祉優先

例子呀，姐係只有戶口係湖北先封到

港共真係成班奴才

證件都有分幾種
條友擺名知啲唔知啲

吹啊？就算一個縣嘅縣長都可以擘大林鄭對大脾嚟屌

香港政府既習慣 就係將自己地位做到最低微

所有政策既目的都係不停去就大陸人 不停俾錢大陸

第一步：

輸入人材計劃 加埋每日150個 之後取消七年居港限制 推行普教中 又試圖取消中文說話同聆聽 就啲唔識廣東話既大陸人 推微信支付寶 地鐵巴士加普通話廣播 再用大陸字 大陸車牌換香港車牌

第二步：
逼走現有香港人 7個月黎 狂拉狂打學生 打擊佢地未來 推國民教育 23條 送中 削醫療 推牌照互認 引入大陸醫生 建築物師 再明目張膽咁破壞法治 逼香港人移民

第三步：

狂洗錢 狂送錢 一有機會就洗錢 起機場 高鐵洗得唔夠快？ 直接一萬億整大嶼山 一Q清袋

不停重複呢三步 香港就完全變成三線城市

唔收貨

大家都係自求多福把啦，永遠慢人一拍，希望唔會淘大翻版

無關係
出現過係武漢就有感染風險

But一個係湖北 一個係武漢

香港人自己救自己

好撚野
一國兩制

港共仲廢返其他中國城市

錯，而家唔係封戶籍係湖北嘅人，而家係封住址係湖北嘅人。身份證上面嘅地址係個人住址，唔係戶籍地。

人地行文極簡潔，冇廢話
港共有大半篇都係廢話，浪費筆墨吹奏自己林鄭做左幾多野

非常時期，行政效率仲咁低，浪費時間打飛機

DNLM

湖北省政府都算係同情達理.
成五百萬武漢人四處流竄,屌你HI,你地嘅官係點做架? 混你嘅帳

要推比藍屍長輩知

長輩圖攻勢唔可以停!!!

下，呢句嘢不嬲都係呃細路㗎啦

屌佢老母

煲大佢

可以同藍講唔獨立就咁樣

不嬲慢過ie

林鄭我屌你老母

推呢個 正視聽

黐撚線

dklm

屌你老母？ 批准先話限制？

【行動推上熱門】初五抗疫黎明

弱智思考題
人地中出10000發，你再笠個安全套有乜用？

全面封關

垃圾政府
收order做嘢最叻
返去做妹仔啦死柒婆

一國兩制

係識跟order但做野做到pat屎咁嘅狗奴才

推呢個

垃撚圾 仲玩政治唔保命
含撚啦

可唔可以講下大概有咩權力
仲有所有決策係咪一定要經行政長官
立法會係冇權嘅？

🔁香港政府 Retweeted

但係收音機岩岩講話
所有去過湖北嘅人唔准入香港🇭🇰直至另行通知。
大家收唔收貨？

湖北3線 香港得5線
大陸一份報紙 控制成個政府都得啦

推
賤格政府

真係好野
同民建聯成功爭取一樣

屌，真係要正視聽

邊撚個知邊個人有去過湖北呀
唔禁止支那人落嚟=無撚用

一國一制 港共治港

一國大於兩制
真係食屎

屌你老母林鄭政府點解可以咁撚廢

即係香港封關要問準大陸LOL

啲人唔申報
邊個知佢有冇去過？
佢想入境梗係話無啦

好on9屌佢老母
我岩岩落機，同機有個疑似湖北佬（偷聽佢對話）病撚到訓哂3行位，我唔知佢點過檢疫，但睇撚住佢落機仲喺行李帶見撚倒佢，申報表無人收，戴帽照過量體溫，d 人做野求撚其，on99,唔出乾就奇啦

我都係咁諗，上面D人乜都虛報

puah

佢地為左過關, 可以用任何手段
我就唔信自我申報有用

推！
特狗正廢柴！

港共 推下先
大家以為做到野

林奠：我地收到order 湖北人唔會落黎了

500萬湖北狗走左啦

要黨話封先去封
有險可守 一國兩制
人唔笑 狗都笑

湖北>廣東>再香港
一早走難式過曬廣東再過嚟啦
too late
又唔全封

推依個，同全香港人正視聽！

香港必須獨立

cls

佢個身份證一早就證明到佢晌邊度住啦
佢番左鄉下既要中招一早中晒啦
再者佢坐高鐵飛機黎既都可以check到佢幾時坐過乜野

pushhh!!!..fuck hkgove

狗共

嬲

淋病可唔可以柒少陣 ...

完全聽命大陸
自我矮化

我以為港共hea下罷工嘅醫護
原來港共乜柒都冇做過

身份證唔能夠代表乜野
佢如果唔係湖北戶籍，就算佢長住武漢，個地址唔會係湖北地址

上面爆撚哂先封一個省有閪用

被封

垃圾港共
傀儡到你，連一個省支笛都要聽，又唔係雜種命令

屌你正港共政府

由一個三線城市批准真丟架

左佢返鄉下既中招一早中左
佢出城坐乜黎香港都可以查到
同埋大陸身份證一轉轉省好似要換過

睇到好嬲

屌你老母，不如直接送班官去武漢喇
中學生都做得好過佢地

我準備同醫護一齊罷

黑警死全家
港共死三代

推你老母臭閪
果然只聽黨的話

原來沒有 從來都沒有

香港政府應上武漢視察

講個笑話 一國兩制

人地話唔比自己人落黎先封
撚洗你香港封咩
人地都唔比人落黎

我唔入你屋企，所以你先閂門話「我宜家唔比你入黎」

哈哈

國際戰線：求國際封鎖香港

都估到
仲對依個政府有期望？

支那仆街死

Totally agree

唔需要換

接獲上頭通知都寫埋出嚟

基本法係笑話

除左屌港人無得治港
大家一定要記撚住陳無恥同淋病呢兩條八婆
封關前都企到咁撚硬 又唔可行又盛
擺明連請示上面都無做過 存心推香港人去死!

咁都係
1地址係武漢既本地人本身就可以踢得
2就算佢走出左城番左鄉下,而家大陸都逼緊呢班人叫佢地自我隔離

不過與其係咁不如叫所有大陸黎既人再自我隔離14日先

A flyer to pinpoint those lags in timing may help.

高度自治 好笑過李力持笑話

林鄭應該去廁所都問過上面先敢去

緊急國際戰線：唔封關證明冇自治，要求美國制裁

大家應該榮幸香港同澳門對中國好撚重要，一個國際金融中心，一個亞洲賭場，所以願意保住港澳你睇下上海叫左幾耐封城，屌你啦中共

屌 以為人地唔會知咩

批嘜撚野准

已讀

Wtf

dllm777！

CLS

屌佢老味
班仆街狗官嘅報應幾時到

戶籍地黎 但大陸有居住證
如果你北京人黎廣東長住 好似要申請

屌那星

同炒老細魷魚原理一樣

.gov.cn = 不安全
笑咗

其實香港同澳門都係特別行政區
點解澳門既政策會快香港咁多步？

笑咗，港共係令人失望方面真係冇試過令人失望

湖北省嗰張圖即時停止所有出入境服務包括港澳台既自助簽證機，之前已經申請左簽證嘅係唔會受影響

而香港政府嗰張圖喺聽日凌晨零時正式禁止，就算之前已經申請左簽證嘅都會被拒絕。

武漢封市
香港封省喎
都唔同level
唔係咩

屌佢老母又係執口水尾

呢單野要推俾美國知，一國兩制名存實亡又一佐證

咁叫封關咩。。。
都照用到鍋。。

早收三日風，簽名爭取扮邀功，林鄭好撚野，不過彫蟲小技

港人治港 高度自治
唔知宜家啲小學仲有冇教呢？

林鄭快啲出來以死謝罪！

癈柴正苦, 公共衛生都話唔到事

無可能唔罷工啦 返工想病死自己？？

大陸身份證有戶口地址，同埋睇number就知邊度出生

官迫民反

事實就係要不斷俾壓力出去

D

S

湖北一早封左省la wor

港共政府連一個省政府都不如嘅垃圾

有險可守

如果因為政府行政失當令香港爆發大規模感染，我估計林鄭嘅下場應該會同卡達菲一樣

推呀屌

依家係做戲俾深藍屍同港豬睇

As always 架啦，你唔係宜家先知掛

就算係北京指示都唔須要聽所謂指示，更何況係武漢

去死啦港共

奴才政府

呢個仆街柒婆，奴才政府，只侍奉中共，唔係服務香港人！

只要係支共官員都有權過林鄭條臭西。

特區政府真係廢到一個點

自貶

香港特區地位低到。

中共：湖北省需要封
湖北：大佬叫我封我就封
香港：咦 湖北封咗 即係無湖北人出嚟 咁我就只封湖北啦

屌你老母死警狗

自閹到衰過一國一制

家下係二等城巿

咪傻
左膠會同你講由佢走，會輸民意架

pish

唔係話不可行不切實際咩
再唔封關死硬

之前有個自稱老豆做海關既 講左個陰謀論 話港共政府同上面傾好左 運D病人黎 幫上面分擔一下壓力

全世界都左膠咩，你就真係傻喇

不意外

屌你以為香港咁鬼威原來係上面封關再通知香港

無用政府

點止柒婆，係時候幫香港消毒喇

死婆乸

湖北快香港一個鐘

到底香港家陣咩地位？要聽3線城市話？

推呀

香港淪落到要三線城市批準

應聲蟲嚟咋
根本唔駛同佢傾

佢哋無得簽證，香港共府就攞尾彩話禁人嚟
我屌你老母